游蕙禎不談補選：唔通叫人投2號（鄭泳舜）

游蕙禎不談補選：唔通叫人投2號（鄭泳舜）咩

這次立法會補選的九龍西和新界東議席，原本分別屬於青年新政游蕙禎和梁頌恆，唯二人在補選前夕無呼籲市民投票，二人的社交網站專頁，亦不見任何有關補選的帖文。游蕙禎回應本報查詢時表示，曾經說過不會公開支持任何一個候選人，以免變成「死亡之吻」，因此「不會自打嘴巴」，談任何有關補選的事。游說：「我出得聲，唔通係叫人投2號（民建聯鄭泳舜）咩」。

梁頌恆早前曾形容是次選舉「經n重篩選」，根本不能表達民意，不明白是次選舉的意義何在。

九龍西其他候選人包括姚松炎和蔡東洲。

係啲on9焦土撚話要投對家

唔肯含撚